一人一個繁忙時間坐火車或地鐵必定有位坐既方法

坐特別車

大聲咁咳

坐批鬥座

由第一班車開始坐，坐到佢變繁忙時間

扮癲

1. 扮暈
2. 學支那人坐地下

日日帶支盲公竹/杖返工

外國都好多人坐地下

加入黨鐵做車長

係咁係佢身邊放屁
再唔係瀨埋屎更佳

唔坐狗鐵

自己擔張凳上車

真

唔著褲

樓主快d走

頭等都冇位呀屌

一鬧 二翻 三唱歌！

咁污糟